有無英文版文宣，我在外國

日日有外國同學，Captian問我香港發生緊乜事。我已盡量解釋。但係好難具體地比佢睇。有無英文文宣？我可以更好地如外國人宣傳。

推呢個 想幫手印啲係機場派

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

文宣組 直播台 Live (24小時即時更新) :

國際 Channel (Please share) :

來源

文宣組係咪比人拉晒?

請問有無 日文文宣？